## Мотивация

Краткое описание новой фичи

## Для кого и какую задачу решает

Написать, кому будет полезна фича.

В каком случае будет использована.

Почему важна

## Предполагаемый результат

Указать, как изменится поведение mldev после реализации этой фичи.

Варианты:

- написать историю (истории) пользователей
- список ключевых требований

## Как проверить

Написать, как проверить, что реализованная фича работает как задумано.

Лучше всего, если это будет тест кейс или пара тест кейсов
